你班警畜真係好污糟，做狗做到你咁，玩間碟

好興幸我朋友最後REJECT「警察」OFFER
你地班畜牲唔配擁有執法權利

#畜牲狗 #黑社會

你老母生著你班畜牲真係慘

好玩唔玩，玩扮示威者？

扮完，打人，打到爆江，你班畜牲幾時死

嬲到仆街，鏡頭個個打到頭出血

叫人犯法然後拉人！無耻！

武警 公安 都不如

支那警夠膽響朵打人，你班畜牲，著人皮，拎警棍，打到爆江先收手？

係佢地自己 先 犯法，再露底咬人

咁鍾意扮人不如我買件黑衫

送埋去你狗屋俾你換啦

夠鐘mon post喇畜牲

汪汪汪

汪！汪！汪！

畜牲

嘆緊冷氣既犬隻順便mon po 啦

屌你老母

好濕鳩

即本俾負皮啦休班畜